Stalk人有冇stalk自己好辛苦

想溝你 一早出左手

試着忘記對方

駁唔到
I am nothing

我會在IG看你一生的轉變
在IG等你BB的出現
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
星期天見你遛狗到山邊
晚上與你姊妹的合照片
偶爾也會見到他露面
與你遊歷的異國景點
時光飛逝 如幻似煙
何時先可以停止懷緬？

Gay

你同佢係咩關係?